我今日病咗，求慰問

正評=祝福

連登有愛

Chur咗咁多日終於頂唔順

好辛苦吖

死得未呀 未死聽日返工啦

考慮下

聽日公司冇左你會世界大亂架

btw你衰咩呀 個人咁撚虛既

望咩望死基佬

依幾日chur撚盡啦